𝑺𝑻𝑨𝑹𝑺𝑯𝑰𝑷新男團𝑪𝑹𝑨𝑽𝑰𝑻𝒀這位新成員也吊了吧★

CRAVITY PROFILE FILM - 06. 민희 (MINHEE)

我🙆‍♀️❤️敏喜寶寶👤

新團顏值+長腿擔當💘✊🏼

我男友太帥了✨✨✨

💘✊🏼💘✊🏼💘✊🏼💘✊🏼💘✊🏼

💘✊🏼

💘✊🏼#10

‎

樓豬又燈

Gchi💘✊🏼非燈🥺

😂😂😂🤙🏼

💝

想瀨佢對大長腿⋯⋯